School channel members convention

Finally Turtle bro finds the right place

Any校台members